曹君如同井上雄彥會唔會咁打？

曹星如下話

g

吳君如我就識

曹君如 冇人識佢喎

男兒當入樽完左啦

Gay

唔好呀，曹子會死